［看更佬與健身佬］看更佬初玩PC生化危機 1

看更佬與健身佬 打機直播頻道
Link :

看更佬(頻道管理員) :

見生化8就出 ,
所以想開台由 1 玩到 7 加埋 外傳,
同大家吹水開心玩

健身佬(助手) :

鐘意健身 ,
要屌打所有恐怖GAME ,
開台吹水玩

新開台,大家多多支持.